[以證視聽] 唔好再叫香港警狗 "呀Sir"、"Madam" 好嗎？

Sir同Madam都係尊稱黎
簡單蓋括係指長官/先生、夫人/女士
今時今日你地唔係仲要尊重香港警狗下化？
香港警狗唔尊重我地，咁我地點解要尊重呢班垃圾狗呀
每次聽到見到我都好火滾
就算你係想串佢都好，用個Sir字都係表示你覺得佢係高你一等既
宜家真．香港人，你係咪低下過香港警狗呀！？

以後見到香港警狗
不要說 "呀Sir"、"Madam"
試著說
"呀警賊"
"曱甴"
"襟兄弟"
"垃圾"
"屌你老母食屎狗"

如有其他更適合和理非街坊屌狗既尊稱，歡迎提出
希望大家唔好再浪費尊重同禮貌向垃圾人種度
另外想順便呼籲埋大家
唔好淨係幫襯出名既黃店，龍門呢d大排長龍夠人支持嫁啦，改懲罰下其他小黃店啦

人地叫緊你曱甴，你仲叫人阿sir madam
呢d po又次次推唔起

自推

我每次聽到呢啲稱呼都好撚嬲，叫番佢哋做警員

警完

曱甴公
曱甴乸

喂、差佬已經算好

講過好多次見過好多POST
但仲KEEP住聽到

聽人講popo唔鐘意比人叫差佬
可以前面加個死字

點解會嗌佢地SIR係因為幾廿年前班廢物對住班鬼頭要SIR前SIR後姐
根本一早就要改

最多叫先生/小姐

叫開撚樣

唔會再叫佢地任何一個SIR, MADAM

Sir佢老母dam佢老母
condom仔就有份呢班賤甴份

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平

死差佬屌你老母

都係尊重左
唔洗咁禮貌

警甴

喂低級警員
呢位散仔

你老婆係水炮車果個, 我琴晚玩到佢無水呀, 唔好意思

你慢慢開工, 我依家去再玩過

狗公狗乸

Junior Police Officer

天理不容

Push

madam? condom 就有佢地份